【逆權運動】防暴警九龍灣開槍驅散 示威者疑遭橡膠子彈射傷左眼送院

觀塘今午舉行遊行，警民再次發生衝突，警方再次施放催淚彈及開槍發射橡膠子彈、海綿彈、胡椒球等，混亂期間，一名於偉業街的男示威者疑似被橡膠子彈擊中左眼，血流披面，同時因吸入催淚彈感暈眩，他中槍後一度驚慌說：「我會唔會盲眼」、「我會唔會睇唔到嘢」。現場義務急救人員即時扶他離開及急救，救護車其後到場將示威者送院，暫時未知其傷勢如何。

相關新聞：【逆權運動】港大醫科生深圳過關受查半小時 強迫登入fb、IG刪相退組

-----------------------------

8.31五周年民陣再集結

日期：8月31日（星期六）
時間：下午2時30分集結，3時起步
地點：中環遮打花園遊行至中聯辦
註︰不反對通知書申請中

各手足小心！

緊急 幫推thx！！！

全民救港 全民勇武

黑警還眼

係咪腫咗
希望冇盲

睇傷勢未必會視力盡失，但受損就一定

天佑義士
一定要無事